# Aufgabe 'Innere Klassen - Comparator'

Benötigt wird ein Comparator, mit dem zwei Strings nach ihrer Länge vergliechen werden können.
Definieren Sie den Comparator:

1. Mit einer Toplevel-Klasse
1. Mit einer inneren (nested) Klasse
1. Mit einer lokalen Klasse
1. Mit einer anonymen Klasse 
1. Mit einer Lambda-Funktion
1. Optional. Mit einer Methodenreferenz
